其實我有一個好好嘅女朋友，但我無好好珍惜

呢個a/c喺同女朋友共用

其實我女朋友真喺好好，佢無介意過我學歷低，又無介意過我喺公屋仔，佢份人又慳對我又好，就算佢屋企人唔鍾意我地係一齊，但佢都唔介意繼續同我一齊，但我都無好好珍惜過佢，直到琴晚我哋分咗手。

我同佢一齊咗兩年半左右，其間都會嗌交都會嬲對方。開頭我成日都驚佢會因為我廢而去識第二個，搞到佢覺得我唔相信佢，過左好幾個月我先慢慢咁去改變呢個問題。佢一直都對我好好、關懷備至、甚至同我一齊諗將來，但我唔識珍惜唔識去堅持。

佢講過唔介意我學歷低，但介意我無上進心。我成日都話想學好英文想轉份舒服小小既工，唔做佢擔心，但我無一樣嘢做得到，我堅持唔到去學英文.............

我性格好衝動，成日都有個句講個句，搞到我成日口快快講錯野令到佢唔舒服、難受，我哋都好幾次因為咁而嗌交⋯⋯⋯

佢由於同屋企人關係唔係幾好，所以我哋一齊咗年幾個陣佢搬咗去我到住，個時我心諗咁「就好啦，可以日日都見住」。時間又過咗一排，佢就覺得係我到住好煩，成日無啦啦有人上o黎無啦啦有人返o黎，同埋成日屈係間房o度好辛苦⋯⋯⋯

直到琴日夜晚，我因為我大陸有個親戚去咗，而且我阿哥番咗黎打機既關係，我就自己落左去散步散心。個陣佢已經同朋友叫完飯，我叫佢番去先，又問咗佢喺邊，佢又唔講自己喺邊，淨係話咩好唔想見到我家人個類（其實我都係），個一刻我真喺好炆好唔開心，我同咗佢講「點解你要逼我，我好想死好想喊好攰」。佢就答左我ok，我就熄左data。個段時間我一直漫無目的咁行，一路諗番以前嘅事，一路強忍淚水咁行，由9點幾行到12點幾，其間我唔知佢打過比我。到咗12點幾佢再打黎，我終於感覺到電話震，就聽咗個電話，喺佢打黎但無出聲。佢就wtsapp我「你明唔明一個無家可歸既人係條街到等咗你幾個鐘既感受係點？我已經出左十個鐘街啦！」......
我當時唔知可以講啲乜，但我知道我忽略咗佢既感受，忽略咗對佢既尊重，我好後悔，我唔想同佢分開，我真係好愛佢，但佢同我一齊咁難受，我唔可以無左佢⋯⋯⋯我可以點做⋯⋯⋯⋯⋯
我愛你呀

我都係 仲好鐘意佢 不過佢而家好憎我

我都叫有珍惜過掛

點解佢憎你？

係度打埋啲尻嘢不如諗下橋溝返人or溝過第二件

利申無女

邊度

第二件？不了
我已經r爆頭諗緊

特登hurt佢

好人永遠冇人珍惜

我諗你應該唔明佢平時屈住係房已經好辛苦

我真係唔明

。。。

咁佢而家 返返自己屋企？

果到始終係你屋值佢又唔可以周圍郁平時已經覺得好攰又悶咁我諗
果日可能想早少少返去抖下

不過講租樓兩個租完又手頭緊

想溝返去你就改變自己先啦

喺呀 租完樓手頭緊

租樓已經係唯一辦法，咁你講到咁愛佢，為左佢一日打2份工，放假炒埋散，你要租個細單位都唔難啦 如果你忍心佢繼續屈住屈住，then you can keep going

垃圾 食屎啦屌你

祝樓主賤人無另一半